突發 小英再多一條片有提及香港

除咗琴日條片之外，再多一條片

呱吉幾個月前已經有出過片支持香港

希望大家可以去條片度留言多謝小英同呱吉

星期六的下午，你有什麼計畫？

你可能會想去喝杯咖啡、吃個甜點、到河邊騎單車，用一個下午的滿足，讓你覺得未來24個小時的人生不是虛度。

但就在幾百公里外，卻有另一群人帶著裝備、在煙塵中奔跑、在不確定的未來中，度過星期六。

這個星期六，你也可以選擇去投票。

你的選擇，將會影響未來4年的台灣，所以更應該要把票投給能夠為台灣作出正確選擇的人。

最後幾天，我沒有對手那麼多的廣告資源，只有你們每一個人，請大家幫忙分享，讓更多人看到。

1月11日，#一個拉一個， #為了台灣回家投票。

► 加入小英Line好友：

► 蔡英文Instagram：

► 蔡英文Facebook：

► 蔡英文Twitter：

多一個朋友=少一個敵人

小英加油1/10

小英加油2/10

小英加油3/10

小英加油4/10

小英加油5/10

小英加油6/10

周子瑜回台了！投下人生第一張選票？他驚喊投票率恐暴漲！

小英加油7/10

小英加油8/10

小英加油9/10

沒有普選 唯有獨立

小英加油10/10

獨立! 企出嚟

香港獨立

支持

獨立

推

退出中國，香港獨立

香港獨立1/10

香港獨立2/10

香港獨立3/10

香港獨立4/10

香港獨立5/10

香港獨立6/10

香港獨立7/10

香港獨立8/10

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

小英加油係我識得個幾個台灣人都唔支持小英好怕佢會輸

Support English

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

香港獨立9/10

Push

香港獨立10/10

睇呢條片真係頂唔住

睇完博恩夜夜秀韓國瑜嗰集
就會知道台灣仲有好多on99後生仔未醒

幫手留言，希望台灣人以香港血的教訓為鑒

Push.

我係覺得個場訪問無切到入肉
反韓嘅唔係太搵到位入佢姐
撐佢個班on9咪出哂黎囉

push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

男人老狗睇到眼濕濕唉

睇埋對比 好心痛

好撚感動
睇到流馬尿

支持小英

台灣
請踩住我哋嘅血反抗中共
如果台灣收埋皮 香港只會更仆街

English加油

睇一次 喊一次

所以一定要叫台灣朋友投小英

香港獨立 唯一出路

香港獨立

台灣獨立

background music 係咩

覺得應該調轉

只有獨立，才有普選

咁先可以吸引到班傻閪嘅支持

tui

雞排妹

唔知但幾順耳

其實我都唔太睇好
後生台豬其實佔比例都唔少
廢老韓fan 都好多下
祝福小英

請盡量食多d我地人血饅頭
我地唔會介意